Facebook上線時間

有無人試過比facebook個active status fake過？
有次我明明訓左教但係朋友話我仲上緊線，唔係啱啱訓而係仲有一兩個鐘就起身嗰陣
有無人知中間其實點運作架

其實除咗戰線
真係重有Local 玩架

咁上心做乜

Facebook個上線不嬲唔準
唔會睇佢